趙善軒 中文字幕：美國參議員聯署建議中美教育脫勾，美國百年來培育了無數中國人材，今後 可去哪留學？

趙善軒
中文字幕：美國參議員聯署建議中美教育脫勾，美國百年來培育了無數中國人材，今後
可去哪留學？20200506

Gavinchiu趙氏讀書生活
169K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com